美國因應香港問題制裁14名全國人大常委會副委員長

美國財政部因應香港問題，制裁14名全國人大代表。

被制裁的14人，全部都是全國人大常委會副委員長，包括王晨、曹建明、張春賢、沈躍躍、吉炳軒、艾力更依明巴海、萬鄂湘、陳竺、王東明、白瑪赤林、丁仲禮、郝明金、蔡達峰及武維華。

路透社早前報道，華府實施制裁的原因，是這批人涉及取消香港多名民主派人士的議員資格。

中國外交部昨日表示，中方已經多次表明，一直堅決反對，並強烈譴責美方藉香港問題干涉中國內政，對中方人員實施所謂的制裁，敦促美方立即停止插手香港事務，停止干涉中國內政，若果美方一意孤行，中方必將繼續採取堅決反制措施，捍衛國家的主權安全利益。

口交部宣布出兵打美國未啊？

幾正
搵返個temple 就出得聲明

咩叫temple? Wong Tai Sin Temple?
邊間廟?

今次郁到咁高層

戳日又出黎口交美帝

聽日

唔識呢班咩人

維尼收手就無面玩落去下步就到常委
睇住黎食，當然對外一定話制裁當食生菜

唔好意思
打錯左
想打template

幾時到常委
香港好似有人係常委

香港邊有人係常委？

These individuals and their immediate family members will be barred from travelling to the United States. Their assets within the jurisdiction of the United States or in the possession or control of U.S. persons will be blocked and U.S. persons are generally prohibited from dealing with them.

佢指緊中央政治局常委
唔係垃圾港區人大常委

譚耀宗？

學到野

今次制裁名單高級d，不過唔啱香港人胃口，再來一客！

喔，好勁架？

就連低至李桂華都唔撚驚其實同口交部有咩分別？唔好再話咩公司咩銀行戶口都唔俾咩咩咩...
唔好話咁高級既，中低級一堆黎香港有助手幫埋單添，出得境既，國家幫佢搞多個身份添啦。
成地精...

譚耀宗未夠班啦

大和田.gif

14個國家領導人表示: DQ4 關我地撚事啊